# Kodi Media Center language file
# Addon Name: NextPVR PVR Client
# Addon id: pvr.nextpvr
# Addon Provider: Graeme Blackley
# Translators:
# Ice Lake, 2015
# taxigps <taxigps@sina.com>, 2015-2016,2020
# 無情天 X <kofzhanganguo@126.com>, 2020
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: KODI Main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/xbmc/xbmc/issues/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2020-10-18 05:55+0000\n"
"Last-Translator: taxigps <taxigps@sina.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/teamxbmc/kodi-main/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "Addon Summary"
msgid "Kodi frontend for the NextPVR"
msgstr "Kodi 的 NextPVR 前端"

msgctxt "Addon Description"
msgid ""
"NextPVR frontend. Supports streaming of Live TV & Recordings, listening to "
"Radio channels and EPG."
msgstr "NextPVR 前端。支持直播电视和录像流媒体、收听电台和电子节目单。"

msgctxt "Addon Disclaimer"
msgid "This is a work in progress. Use at your own risk."
msgstr "此插件仍在开发中，请自行把握试用风险。"

msgctxt "#30000"
msgid "NextPVR hostname"
msgstr "NextPVR 主机名"

msgctxt "#30001"
msgid "NextPVR port (usually 8866)"
msgstr "NextPVR 端口（通常为8866）"

msgctxt "#30002"
msgid "NextPVR PinCode"
msgstr "NextPVR PIN 码"

msgctxt "#30003"
msgid "Enable timeshift with live TV"
msgstr "启用直播电视时光平移"

msgctxt "#30004"
msgid "Download TV guide artwork"
msgstr "下载电视指南艺术图片"

msgctxt "#30040"
msgid "Connection"
msgstr "连接"

msgctxt "#30041"
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgctxt "#30050"
msgid "NextPVR server is too old."
msgstr "NextPVR 服务器版本太旧。"

msgctxt "#30051"
msgid "Upgrade to '%s' or higher!"
msgstr "升级到“%s”或更高版本！"

msgctxt "#30052"
msgid "Connection failed. Incorrect PIN?"
msgstr "连接失败，错误 PIN 码？"

msgctxt "#30053"
msgid "Tuner no longer available"
msgstr "电视接收设备不可用"

msgctxt "#30140"
msgid "One time (manual)"
msgstr "一次（手动）"

msgctxt "#30141"
msgid "One time (guide)"
msgstr "一次（指南）"

msgctxt "#30142"
msgid "Repeating (manual)"
msgstr "重复（手动）"

msgctxt "#30143"
msgid "Repeating (guide)"
msgstr "重复（指南）"

msgctxt "#30144"
msgid "Child recording"
msgstr "儿童录像"

msgctxt "#30145"
msgid "Repeating (keyword)"
msgstr "重复（关键字）"

msgctxt "#30150"
msgid "All Recordings"
msgstr "所有录像"

msgctxt "#30151"
msgid "1 Recording"
msgstr "1 录像"

msgctxt "#30152"
msgid "2 Recordings"
msgstr "2 录像"

msgctxt "#30153"
msgid "3 Recordings"
msgstr "3 录像"

msgctxt "#30154"
msgid "4 Recordings"
msgstr "4 录像"

msgctxt "#30155"
msgid "5 Recordings"
msgstr "5 录像"

msgctxt "#30156"
msgid "6 Recordings"
msgstr "6 录像"

msgctxt "#30157"
msgid "7 Recordings"
msgstr "7 录像"

msgctxt "#30158"
msgid "10 Recordings"
msgstr "10 录像"

msgctxt "#30160"
msgid "New Only"
msgstr "仅新的"

msgctxt "#30161"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "#30162"
msgid "Pre-buffer time in seconds"
msgstr "秒为单位的预缓冲时间"

msgctxt "#30163"
msgid "Enable Wake On LAN"
msgstr "启用网络唤醒"

msgctxt "#30164"
msgid "Wait for server after wake in seconds"
msgstr "唤醒后等待服务器秒数"

msgctxt "#30165"
msgid "NextPVR server MAC address"
msgstr "NextPVR 服务器 MAC 地址。"

msgctxt "#30166"
msgid "Failed recordings"
msgstr "失败的录像"

msgctxt "#30167"
msgid "Live TV chunk size"
msgstr "直播电视块大小"

msgctxt "#30168"
msgid "Recording chunk size"
msgstr "录像块大小"

msgctxt "#30169"
msgid "Kodi skin styled recordings"
msgstr "Kodi 皮肤样式的录像"

msgctxt "#30170"
msgid "Refresh cache for channel icons"
msgstr "刷新频道图标缓存"

msgctxt "#30171"
msgid "Repeating (advanced)"
msgstr "重复（高级）"

msgctxt "#30172"
msgid "Live TV method"
msgstr "直播电视方式"

msgctxt "#30173"
msgid "Transcoding profile"
msgstr "转码配置文件"

msgctxt "#30174"
msgid "Streaming options"
msgstr "流媒体选项"

msgctxt "#30175"
msgid "Display options"
msgstr "显示选项"

msgctxt "#30176"
msgid "Enable direct streams"
msgstr "启用直接流"

msgctxt "#30177"
msgid "Use legacy (V4) setting"
msgstr "使用旧版（V4）设置"

msgctxt "#30178"
msgid "Include filesize with recordings"
msgstr "包括录制的文件大小"

msgctxt "#30179"
msgid "Remote access"
msgstr "远程访问"

msgctxt "#30180"
msgid "Single file display"
msgstr "单文件显示"

msgctxt "#30181"
msgid "TV guide portrait format"
msgstr "电视指南纵向格式"

msgctxt "#30182"
msgid "NextPVR server %s:%d"
msgstr "NextPVR 服务器 %s:%d"

msgctxt "#30183"
msgid "Reset channel icon"
msgstr "重置频道图标"

msgctxt "#30184"
msgid "Forget recording"
msgstr "忘记录像"

msgctxt "#30185"
msgid "Update all channels"
msgstr "更新所有频道"

msgctxt "#30186"
msgid "Update all channel groups"
msgstr "更新所有频道组"

msgctxt "#30187"
msgid "Select NextPVR IP address"
msgstr "选择 NextPVR IP 地址"

msgctxt "#30188"
msgid "Show radio channels"
msgstr "显示电台频道"

msgctxt "#30504"
msgid "Not enabled for Matrix when remote"
msgstr "远程时对于 Matrix 未启用"

msgctxt "#30567"
msgid "Change chunk size for LAN performance"
msgstr "更改块大小以提高局域网性能"

msgctxt "#30569"
msgid ""
"Separate season and episode for skin - Forced them in subtitle when off "
"(default)"
msgstr "皮肤的单独的季和集 - 关闭时强制他们在字幕（默认）"

msgctxt "#30678"
msgid "Use file system to get the recording size if available"
msgstr "可行的话使用文件系统获取录像大小"

msgctxt "#30680"
msgid "Movies and single episode TV shows not shown in folders"
msgstr "电影和单集剧集不在文件夹中显示"

msgctxt "#30688"
msgid "Also use skin settings to control radio main menu display"
msgstr "也使用皮肤设置来控制电台主菜单的显示"
